一人一個nba 依家1到5號位最強陣容

我先
1.cp3
2.pg
3.字母哥
4.占士
5.ad

睇嚟你真係好憎勇士隊

咁你點擺

1.Curry
2.Harden
3.FOJ
4.25狗
5.Cousins

centre轉AD

Curry Harden KD James AD

2.PG

curry
klay
kd
green
cousin

1. Magic johnson
2. michael jordan
3. Lebron james
4. Tim Duncan
5. O'neal

sor，眼殘

curry
harden
LBJ
AD
EMBLID

LBJ>KD

1. Pippen
2. MJ
3. Magic Johnson
4. Bird
5. Dream

咪玩啦

4號位機動性太低，4，5號位冇中距離

1.CURRY
2.HARDEN
3.LBJ
4.KD
5.AD

1.Harden
2.JR
3.Nick young
4.???
5.myboy
Head Couch: Lue

AD放大前仲好啦
中鋒唔放emblid放邊個呀

cousin jordan drummond你揀個
要個真係穩守到底嘅先啦

Chris Paul
James Harden
James Ennis III
Carmelo Anthony
Clint Capela

而家要最強唔係組team

垃圾westbrook 刷完大三元 都係死垃圾

1.curry
2.harden
3.KD
4. LbJ
5. AD

個人唔太中意harden，寧願放KI 入去
Slow motion harden step back一定走步

咁點解唔揀個又攻到又守到, 當表弟冇斷阿基里斯, daj同drummond點同emblid比個人能力呀

1 curry
2 harden
3 KD
4 AD
5 cousins

我係嫌咖哩守唔到波姐

依家呀 ching

佢要打多幾年先知 佢智商同mc gee冇分別

留名安東尼9射

Harden
Klay Thompson
LBJ
AD
Embiid

呢隊真係無敵不過離題

Cp3
Beverly
Kd
Ad
Gobert

唔係最強 純鐘意依個組合

Curry
Harden
James
Davis
Embilld

要個 3d 好過beverly

1.Irving
2.all noobs
3.Kawhi
4,Ad
5.Embiid

又放AD做Center
咁不如直接
1 PG
2 KL
3 KD
4 LBJ
5 AD

前四小前 有攻有守 全部射到 任Switch唔嬲

1. Rubio
2. Mitchell
3. Ingles
4. Favors
5. Gobert

1Lbj
2Lbj
3Lbj
4Lbj
5Lbj

利申 下年湖迷

1. CP3
2. Klay
3. KD
4. LBJ
5. AD

Dpoy 第二名 最佳二陣 防守二陣 俾人講穩守唔到 仲要同my boy比智商

My boy智商吹大咗
雖然我覺得emblid會勁啲

1. Curry
2. KL
3. Foj
4. KD
5. Cousin

Ball
Hart
Ingram
Kuzma
Zubac

4號位無中距離

1.curry
2.klay
3.kd
4.lbj
5.AD/Gobert/Embiid

Zubac好撚廢 打咁耐冇進步過

個陣10年前係op 依家真係3分年代 中鋒冇罰球同3分猶如垃圾

之前表弟都係好勁 但腦殘又易燥 係呢兩年先叫好d emblid係有天賦 但真係要過多一兩年 到時真係佢天下

irving
jimmy butler
lbj
AD
embiid

如果個陣咁樣仲敢用小球黎打
唔做魚腩真係要還神

黎個陣守宜家隊宇宙勇根本無解

Magic對位curry
MJ對位k湯
LBJ對位KD
Timmy對位嘴green
Oneal對位表弟

你確定宜家唔op??????